覺得黃大仙陣地有問題嘅入一入嚟

發夢記得我哋係唔想玩小巴站陣地戰

9點左右我哋推過水馬上去攻橋兩次

但係始終都攻唔到上去橋上面

我哋發現留喺度成效唔大 所以已經想撤

但係有人話會去巴士站打狗

叫我哋留喺度做bait 佢哋行第二條路

黃大仙廣場入面9成嘅和理非都已經走咗

我哋都話等埋巴士站嘅手足走之後一齊走

之後發現話去打狗嘅手足去咗龍翔官立

咁我哋諗住同埋廣場入面嘅人一齊走啦

之後突然望到橋上面有橙旗 狗又射彈

之後先發現原來有新光嘅人想過嚟會合

我哋就留喺度接埋佢哋一齊走

之後用完火魔法書就一齊走咗

從來我哋都唔係玩緊陣地戰

只不過係想齊上齊落

冷氣軍師唔知發生咩事 學乜嘢人評論

講到口都臭啦屌 核爆都唔割！齊上齊落啊！

p牌推唔到
唔該幫手推一推 俾啲冷氣軍師知發生咩事

幫你推！

p牌仔推唔到

推呀！

push

推

留係連登打陣地戰就無問題
出去拖住popo個班，仲要比人屌到開花
呢個到底咩世界？

佢哋都唔知我哋留喺度係要做乜就直接屌

明白你手足 一齊加油

追返post見到，足足屌左成個鐘，廿幾版

俾五毛咁樣帶風向

我冇嘢講

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

冷氣軍師收皮

仲有好多去咗龍翔官立

好似有戰術弱點
小心比鬼留左係危險地點喎

兵分兩路

陣地,有必要,但唔係主線

因為好有多勇武手足受左傷/比人拉左/轉左去快閃組
所以現階段陣地唔會夠對家打

但可以 以拖時間為核心

令對家增援速到減慢
降低對家機動性
等快閃組可以係區內安全活動

打死物有乜用?
唔會受傷
同對家有一定距離,被捕風險低
唔洗食子彈
對家前線係condom,傷一個換十個武警落黎取締佢位置
但死物復修需時

不過小心埋伏,提防暗門
進入室內時請提高警覺

啱 所以今日我哋陣地只係想拖時間俾手足去打狗或者俾手足撤退